新年後，香港經濟將會崩潰

旅遊就仆左街
零售就死左半 做遊客個班
飲食死撚左大半
酒吧 健身 美容 電影

最叻係你
林鄭月娥
屌你老母

點會呀, 樓價仲高企, HSI 都28283, 驚閪

人踩人嘅精髓就係呢度

美國已經跑先一步，如果拜登封城，崩得仲快

hk with nearby area

香港人仲大把錢
有錢果班 理得你死 股票樓市gogogo
窮人就等ifc排隊見

根本奠月蛾係香港攬炒推手

樓市應該死咗，數據冇咩跌只因大家觀望冇成交。

香港有777 美國有China Joe

最鐘意睇人仆街

過咗成年，都仲未崩潰

過咗1月1號啦喎 仲有新年咩

大把移民盤, 到時人踩人

北水

之前保就業再加派錢推遲個時間表, 依家仲有BNO 移民潮, 你唔信咪買多d囉

經濟仆街我信, 但樓價同HSI係同經濟已經脫勾, 所以經濟差依兩樣嘢都會高企不下!

其實唔係, 有人同我講每逢有新盤開賣, 附近二手樓就有高價成交同破頂成交價出現, 原因點解自己諗!

健身狗唔會啦
收定啲客成年錢

咁多炒股 post
個個炒到千幻身家
仲洗做咩

珍

重未計賣樓移民去英國加拿大嗰班

左手交右手

股樓創高go

777最後咪又『賴佔中，賴遊行示威，賴美國，賴英國....』

即係有人托住
睇下頂到幾耐

呢句我由細聽到大

信政府 唔驚

二月十號，六星連珠，大家睇路！

南韓電影院都執左八十幾間

12月估中有大事，拉車邊算係變種病毒，唔知今次係咩原因，唔通GME就係終結者，Game Stop?!

係2年

真正實現攬炒三步曲，怪錯林太，原來手足嚟

之前食支那水班仆街賺唔少, 不過唔知頂到幾耐!

只係洗牌

我哋aco軍團都未驚過

大把有錢人接貨

臭閪唔會錯 錯一定係香港人 同英國

係ifc都冇資格上，直接跳海吧

唔覺WO
成街都係人
成車都爆

旅遊/零售/飲食 呢D慢慢死
相反股市樓市就日日GOGOGO
呢個世界太瘋狂

唔緊要啦

岩岩落街食野要排隊
不知幾旺

不如你講下點做可以興旺

周街大把人買無聊野食貴野

窮人愈窮 富者愈富
老母D師奶FD 話佢地屋企都開始頂唔緊

係喇係喇
聽日世界末日添呀

死都係窮人死先

權貴驚閪

最後受苦都係基層香港人

國安法之下， 中資全面進場， 樓價股市gogogo

Hsi關香港經濟乜事？淨係計六大支那公司都佔左hsi 30%比重

未崩潰啲鋪頭就唔會唔見晒啦

旅遊 零售 航空死就係整定
但飲食 酒吧 健身 美容 完全係政府搞死

等疫情完左之後 又會見到周街自由行普通話

你太睇小香港人普遍既經濟實力，沙士一役之後，好多人已經做左萬全準備，個底厚左好撚多

樓價日日升

等d新盤冇人排隊買果陣先再出黎鳩噏啦

成撚日話有錢果班keep住有錢，窮果班keep住窮，咁你咪諗點解人地可以keep住有錢呀，窮撚仲學人吹奏資本主義，就抵你地母窮一世啦，俾人剝削仲懵撚盛盛

經濟好果時又爭住幫資本家含撚，經濟差果時更加追住黎含

果d 教練最吸血好似係賣堂

支爆講左幾多年？

香港已經輸曬

12月中唔係pornhub咩

前排咪有個呀婆直接比左200萬

donki

想黎緊2月3月完咁又諗多左， 發夢無咁早。起碼黎緊7月8月夏天啦。 不過如果下年都未搞掂 全世界都真係會幾大獲 想像唔到

以前仲有得派下錢收買人心，而家，唔使選立法會，理撚得你

尋日 先有人叫我買樓30萬首期 樓真係唔知企幾耐

多左人辭職
因為搵夠財務自由

仲返工咩

香港Donki 越開越多

Agger 全部都係國企同香港經濟都冇關

講到移民人地會劈價咁，將心比已，你會唔會平比人？

利申：無樓

唔知，有人係咁吹，聽住先。

樓同經濟一早脫撚左啦。。。全世界都係咁

donki 仲係咁多人

我想做facial

香港經濟地產、金融為主(估6至7成)
乜事都冇

其次就貿易、專業服務(估3至4成)
有d影響啦，不過好似都係影響5至10%

最後就零售旅遊乜乜乜個d(估半成最多1成)
你零售個d死曬都只係影響幾個%

朋友做藥房，有錢到離地，你少同佢地擔心，就算由高峯6間縮淨二間，依然一炮過2千萬買樓。貧窮限制左兒登仔想像，網絡害人不淺

林鄭月娥
屌你老母

健身狗專昆人啲勁貴嘅plan

兒登係咁架啦，港股十年前都已經唔係得香港公司架啦，何況十年後

年頭講年中，年中講年尾，年尾又講過年後

農曆新年

新年後 三個字換咗幾多次?
已經換咗一個週期
新年後 復活後 五一後 暑假後 十一後 聖誕後 新年後
不停loop啦

關我咩事? 我一個月50 萬

個個都問緊
人走左
但喺香港層樓留黎收租
然後有無方法瞞稅

支那人 洗黑錢架麻
佢地都唔介意蝕

Donki 好多人
售樓處好多人
目測身邊冇人失業

唔會 但見冇人買，又平少少，人地平過我，又平少少
幻想

好多人排隊買樓

中小企崩潰

財團壟斷

坐親的士

班的士佬都係屌正苦

睇晒數據先好出嚟up好喎 清

仲有計本身已經有外國護照又走嗰班, 大把中產藍絲

真係幻想，我識有錢人，唔知點投資時就買樓，錢就眨值，香港就係太撚多有錢人。想買平樓真係絕望

大大量大陸人落嚟食煙遊海公，唔怕！

個個都靠gme發左達啦 仲經濟崩潰

發夢無咁早

你覺得香港第時唔會有外幣管制, 咪慢慢放囉

每日150都係有錢人

唔係潑你冷水，做開裝修嘅都知呢排生意多到接唔曬，勁多人買樓換樓

咁你返大陸行共產囉

半年前都講緊啦
政府隨時又派錢救班人架啦

Donki開分店喎

望下donki
香港人大把quota啦

政府又可以封區封到玩Sims city咁
繼續只係要求可以番工

冇問題

大陸係撚行共產

下下成萬億IPO
新樓瘋搶

2021年仲有人唔知「恆指全部中資支那股同香港本土經濟無關」

最緊要世界央行繼續大放水就無問題,否則......

佢仲話特朗普會連任添

樓價同經濟已經去同冇關係
靠輸入人口嚟推高需求

Donki 勁多人行喎

咁樣先驚

今個月炒GME都贏層樓啦大佬

死盤，得個擺字，個價係咁升，但無成交

咁你去古巴囉

連登仔又想炒車？

應該係中低收入嗰堆死先
最低嗰堆有綜緩頂住
中層有saving

買GME 避險

發硬既

點會 只會一路向上 講緊股市同樓價
大把錢

窮人緊係愈窮

買gme發達 佢點崩唔關我事

中產或以上呢半年有炒股投資基本上都贏幾年收入
中下垃圾階層就一向影響唔到社會所以無乜所謂

同之前爆破比D人購買力都仲係強勁
個市場而家都仲汰弱留強緊, 行下一田 donki aeon 無印都係好多人排隊俾錢

新年後 3-12月 邊個月份會崩潰先

駁唔到
咩bitcoin tesla 沙士樓
都唔夠gme癲 最多賺成十八倍

90$ 買等60000$ 你教我點輸

cctoy 手足唔識的

垃圾山卡啦200呎你就唔好拎出黎FF啦

香港有幾千萬現金嘅人大把

股市零影響 因為有北水

又話要攬炒 依家咪啱哂

攬炒之母

實現全民攬炒！

印返幾萬億港幣搞掂

HSI中國影響佔近80%
剩番個20%
有一半已經反映在友邦個度

【賣樓移民？】二手私樓登記約3800宗，創4個月新高

經濟崩潰師

呢度有乜時代唔係唱支爆？

越爛越好 一齊冇飯開 睇藍絲點生存

豪宅盤驚high

其實都係基層慘者 自己唔好做基層個班就ok啦

留名等新年後再睇下點崩法

好悶呀，講明邊年新年先

哦

咁都未叫崩？
呢兩三個月仲大獲過之前
再加封隨機封區
已經人心惶惶

多謝支那同港共

已做好儲備。

過去兩三年不斷有依d論調，
目前都係越過越好。

咁易比你估中就世界大亂啦

報伏式消費就人踩人

你睇財經台，個個GME 幾十股幾十股咁補倉

(講緊每股USD$200-300)

就算出核彈
都打唔沉香港樓價呀

今年真係想快啲過年

問下啲老野個計劃人生執行成點

一定啦，樓市遲早跌9成

再睇下匯豐 升有佢份？

本來一切可以避免

條大陸佬話佢一日未死，一日都重係總統。

本土零售本來仲頂得住
但係個個學donki, 開到一街都係日本零食鋪
零售業單一化, 而且香港人好快就厭, 呢D鋪頭頂得幾耐
零售都收埋皮, 就會燒埋物流, 進出口行業
香港幾乎有一半打工仔都係做物流零售進出口, 好自為之

10大屋苑本月成交352宗6年最旺 嘉湖2房癲售550萬

將軍澳本月成交破300宗 天晉放盤5年易手

你都戇撚鳩
今日成個銅鑼灣都迫爆人
啲人個個gme贏咗錢周圍揮霍

國企大舉進場，繼續奶啊奶啊

林鄭做咁多野都係想香港人走，佢留守最後，真偉大

平時娛樂消費少左好多, 有錢就身痕
轟落股市, 結果一輸錢, D錢就去晒大戶手上
依家全球經濟都大撚獲
政府派幾多錢都冇用, 因為D錢最後俾晒投機者
而唔係去商人手上, 生意佬冇錢經營各行各業
最後失業既都係果班掛住炒股既散戶
每擺一蚊落股市, 就係加速自己幾個月後失業既機會

HSI 改咗名做騰指好耐

中國經濟起飛 騰指劍指40000點

今日海港城好多人排隊買嘢食嘢

好撚幽默啊kai子

隨時3萬3添呀

笑死, 香港存款走緊資架啦, 鳩吹無撚用架

依家咪睇下d人仲信唔信港共嘅一國兩制囉

攬炒之母
腥港特手真係一個比一個精彩

疫情下香港幾可悲.因為無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法所致.

疫情下香港幾可悲.因為
無新聞/言論自由 => D人去信傳媒講777 on 9抗疫行為.
(因為傳媒收晒中共錢.)唔會去講.反而講777幾好幾好.
想派傳單,打上電台.一係給警察攪,一係電台cut你線.

無民主=> D美容業或飲食業搵民建聯會,自由黨.
米又係做下戲繼續支持777.因為選佢地係中聯辦.不是你班蟻民.
唔會驚得罪選民,無選票.

有極權國安法=> D美容業話絕食.點解唔絕.因為無人敢攪.
唔驚給人告國安法. 777話有國安法驚九你班蟻民.
仲大聲話你地D蟻民,為抗疫要負出代價.

remarks:
香港電台為民出聲,鬧政府考慮不周.反而給人話.(無新聞/言論自由)

依家只係在無新聞/言論自由,無民主,有極權國安法下既演習.
來緊就係加稅,垃圾收費,道路收費,...
到時你地班蟻民可以出聲??
(五毛不服來辯)

屌拿聲班垃圾唔識做生意賴林鄭媽媽一睇股價樓價就知香港經濟欣欣向榮啦。失業咪炒股囉

慘死折墮死

奇怪在酒樓 酒店 戲院
呢D咁大面積既地方
都唔係好多執笠
百幾萬租金一個月喎
當你有免租
咁長工都要出糧 都要十幾萬一個月
仲有保險，牌費
點解仲未見倒閉潮

過完依個禮拜仲會有人買唔起一層樓咩

政府科水比老闆托住咪得

基層冇工開 但老闆唔洗點蝕

本身呢d 行業都係垃圾

有幾多紫荊黨有幾萬億外匯同你接曬佢再抄上去都重得

係窮人頂唔順

因為有由網上網紅帶貨

聽到悶

我公司今年出4個月人工花紅

呢期大把少年股神贏到笑 崩咩潰

donki. 晚晚多人到癲

經濟就快爆架啦

全民炒股炒樓gogogo

個毒癮令香港人唔識思考，唔識做生意只識一味跟風跳入個會賺錢嘅市場

香港人要靠今次創新業，滅甩支那自由行呢個毒癮
咁先有出路

業主應該有減租啦，如果唔係d細鋪冇可能係旺區出現

兩燈唱支爆唱足十幾年

好彩無信

移民算啦，香港一早玩完

雖然,個底厚左好撚多
但是,今年加上中國會做野對香港人大規模清算、抄家和拉去集中營
所以,都唔會捱得好久

香港只睇你有冇本事用十年或廿年內賺到你可以食過世既錢，上一代上左岸果班根本有錢到你唔信。

東海集團最近咪話要6折出糧或者放你一個月無薪假

留名睇恆指升到3萬點

港交所呢？

邊個會買hsbc? 得d廢老+mpf
利申： mpf全美股

優之良品執左未

經濟仆街 都會搵野賴 賴美國

柒婆賣港求榮，年薪五百幾萬，月月現金出糧，晚晚喺禮賓府數銀紙。

倒閉潮講左成年

其實都講咗幾廿年經濟崩潰
悶唔悶咗啲

經濟崩潰先多人去donki
個個無得出街逼住買餸返屋企煮飯
又食正罷買中國貨條水
舊年得超市、網購贏哂
其他行業慘無人道

連登眼中 donki 係經濟指標 , 裏面大把平民嘢食, 根本只係日式超市

笑鳩死 , 真係on9無極限

-普通零售趁機炒啲廢老轉型準備做online，賺支那客既公司先死姐，香港人本身都唔係佢既顧客wfc
-酒店賺staycation圍本
-正常既餐廳晚市做外賣都排緊隊點會吊唔到命
-美容健身一早收晒客錢，轉走啲錢就破產換個牌頭再黎過，個市好嗰陣一樣成日有咁既事
-航空公司不嬲做貨運都夠圍本，無客運咪cut晒啲機師空姐，扣番成本係賺少啲姐，炒左班人都唔會影響大市
-唯一真係會捱唔住可能係得旅行社，但佢地執都唔會引發咩崩潰
仲有就係啲炒舖位搞劏房既仆街會受影響既關我撚事

大把行業如常運作，想全港都仆街起碼都要搞到金融業銀行業仆晒街先，但依家呢啲都變晒online，點同十年前比邊有咁易

去轉廣東道先啦，全部名店排晒隊

支那幾時爆

唔好崩呀
接埋我層樓先

On9
你講呢d佔香港GDP一成都無
而且飲食零售已經全面反彈

兩個聰明的經濟學天才青年，
經常為了一些高深的經濟學理論爭辯不休。

一天飯後一起出去散步，
為了某個數學驗證的證明，
兩位傑出青年又爭執了起來，
正在難分高下的時候，
突然發現前面的草地上有一堆狗屎。

甲就對乙說：
「如果你把它吃下去，我願意出五千萬。」

五千萬的誘惑可真不小，吃還是不吃呢？

乙掏出紙筆，進行了精確的數學計算，
很快得出了經濟學上的最佳報酬率：『吃！』

於是甲損失了五千萬...
當然，乙這頓加菜吃的也並不輕鬆。

兩個人繼續散步，突然又發現另一堆狗屎，

這時候乙開始劇烈的反胃，
而甲雖然表面笑嘻嘻，
但其實也有點心疼剛才花掉的五千萬.....

於是乙對甲說：「你把它吃下去，我也給你五千萬。」
不同的計算方法，相同的計算結果：『吃！』

甲心滿意足的收回了五千萬，
而乙似乎也找到了一點心理平衡。
可是突然間，
天才們同時嚎啕大哭：

『鬧了半天我們什麼也沒有得到，卻白白的吃了兩堆狗屎！』

他們怎麼也想不通，只好去請教他們的教授，
一位著名的經濟學泰斗給他們解釋原因。

教授聽了兩位高足的故事，
沒想到泰斗也嚎啕大哭起來。

好不容易等情緒穩定了一點，
只見經濟學泰斗顫巍巍的舉起一根手指頭，

無比激動地說： 『一億啊！一億！～

我親愛的同學，我代表國家感謝你們，
你們僅僅吃了兩堆狗屎，
就為國家的GDP (國內生產毛額)
貢獻了一億的產值！』

我仆街就信

全球經濟都低迷嫁喇
你估林太想？

係
根本香港經濟無得輸

款待行業，航空業全線仆街
鐵飯碗醫療行業

屌，無退返俾客

今日去左citygate ,間間鋪頭都都多人到...
唔相信經濟會崩潰

泡沫式爆破

有無自卑

香港另一個最賺錢既就係物流，貨櫃碼頭照舊貨如輪轉
股市一日唔爆根本無乜動搖但依家個個都買緊科技股科網股，偏偏疫症越爆又越多人用呢啲公司，業績又越好

佔整體經濟丁屎咁多，仲要最大獲既唔係咩生活必須既行業，個泡沫係邊

退條撚咩不嬲過左海就神仙理撚得你香港沉左

停咗仲要每個月俾錢
但佢地健身教練無學識 ，點解我要供養佢地

航空做貨圍到本既話全世界航空業就唔駛衰退啦 除左主要做Cargo既航空公司例外 留言之前做下功課先好9 up

好正

所以支持侵侵
都覺得攞呢點打飛機唔係幾好

典解有人想自己的home town死？

樓價GoGoGo

啲政策搖擺不定，又成日想放人落嚟

係就快啦 個樓市仲升緊
Donki 一田 信和 仲大把人行街買野

一時話要張弛有度
一時話要冚家清零
一時話指示政策局相討復業
一時話農曆年前唔會放寬
講撚晒

你咪試下睇因航2020頭六個月業績(佢未出下半年)

唔計咩物業/海外業務/投資，呢啲獨立有賺有蝕
淨係睇航空：
營業總共虧損 8735 百萬元
(已經計左飛機折舊維修同燃油對沖嗰啲)
淨係員工開支都已經 8623 百萬元

嗰陣仲要岩岩全球爆，啲預好晒既機要cancel晒，幾多比左出去既成本蝕晒

呢半年載人係少好多但貨運運載率升緊，因航都話支那新年後停工，貨運去到成3月先回升番，讓賽3個月但收益比19年升左1000百萬元

依家減左都唔止一半員工，又轉左啲機做多啲貨運，各國貨運又正常番咁多，仲要唔洗讓賽頭3個月同蝕啲排左既客運唔敢話賺，但大執完就算以因航既管理，蝕得幾多？

邊含邊數

我就得一個希望

家興超級市場可以成功進軍廣東道地鋪

唔使等新年啦

香港班友 無得去旅行 本地消費力拉高幾十倍啦

求其啦
幾差都好 恒股市樓市咪一樣gogogo

平衡時空咁

全部搵中字頭接手

真係直達三萬點然後再上咩？

就係依家已經二萬八 新年後咪插水囉

新盤/納米樓依然爭崩頭買
大單位嘅樓價回落左啲啲就真嘅，不過唔多囉

呢啲賺唔到錢又低人工其實對市況冇咩影響

成段野， 一個理據都搵唔到

你都識講上年頭6個月 你睇下機場客流量頭6個月仲有成800幾萬（下半年客流量仲要得返50幾萬）其中438萬人係答因航 再睇埋12月單月總載客得3萬幾
同埋載貨量谷得最勁都係得Q2 佢貨運盈利率升係因為3-5月醫療物資供應緊張 貨運格價同需求係果段時間升先有賺 6月之後貨運可始跌返報告有講 之後載貨量係12月單月已經比舊年跌超過30%

你話炒左唔止一半人就知係你9up 佢炒既人只係佔公司集團1/4 大約8000幾人（官方數字中年報告集團全球員工數目33000人，當中27600人係香港）
其下附屬公司上年中期更加令集團虧多20幾億

就算比你炒一半員工 你成年收入會因為運力大幅下跌既時候 都同樣跌左至少兩，三成 同埋到呢一刻因航都仲要跟合約比錢同飛機製造商交收新飛機 咩logic令你覺得會賺

如果管理得咁掂 點解大股東又要再減持而發行新債券 依家仲要政府踩多腳 要d crew飛完返黎係指定酒店隔離14日 一個月又燒多幾億

未去到大把 但一定比以前多 而且咁嘅市 根本唔會平賣

龍市牛年驚閪

就快去到臨界點，一爆就

印度神童都係咁講，嚟緊呢年唔易過

樓價只升不跌
大把人排隊買樓呀

全民炒股囉，你仲學人返工?
香港經濟一d都唔撚差囉。

係咪元朗國
呢排好多盤都咁講

GME

你咪等睇埋佢下半年貨運營利係增加定減少的確減一半人我係假設，但佢除左炒呢一波既人，自己辭職/停飛放無薪既都會減左成本，加上客流量少左，佢地會減客機，成本又低番，實際數字就等佢公布歡迎鞭屍

以前客運賺得多都係因為計過晒客貨比例去set，佢靠客機既頻繁幫手載貨先賺到咁多，如果純靠載客人數黎賺錢，成日搞優惠機票既執左十世啦依家只係全球航空公司一齊轉模式

仲有大把方法減低左支出，我唔係話佢會賺，只係肯定佢唔會再差到幾多，而事實就係得一間海航頂唔住，未有武肺呢間本身都垃圾

況且最後蝕到入肉港共都會再注資保因航，因為香港想食亞洲既客貨轉運就一定要有自己既航空

貼番樓主題，香港航空業呢半年都見底咁濟，一早搵左個方法吊住條命，新年後都唔會再崩潰

連登仔：
哩啲垃圾工預咗啦
人工包埋風險
冇學歷又唔讀書

仲好，攬住班藍絲一齊死，做遊客大多數都係藍絲啦，佢地攬炒姐。黃呢邊有黃色經濟圈，唔洗怕

整死香港。又係第一

崩咩崩，玩左成年都未啦，次次話熔斷第二日咪又升返曬港女咁廢都升破三幻，崩潰？散戶就崩潰

中產和富豪根本不會有影響，你可以看看新年之後是否如此。

這根本是知識/資產經濟的問題，疫情只是加速。有知識資產和錢的資產的不是問題，有問題的只是沒有有市場價值的知識或現金資產的人，因為這世界越來越不需要沒有實用知識資產或者現金資產的人，機械式工作是可有可無或者可以交給機器。

以前真係賺好多，大集團大把資源，而家只係賺少咗/蝕一排

我條女做保安公司,因為政府有抗疫基金,今年派9個月花紅
以前最多得3個月

靚啦咪燈
仲有大把人太多錢要浪費下係香港樓市

Push

攬炒 我鐘意

香港政府大把錢，起碼頂3年以上

仲差好遠, 死低層啫, 但唔影響整經濟

呢排熱到爆喎

根本買得起/買唔起樓既人係兩個世界既人

咁多大陸大型企業排緊隊嚟香港上市
成交又日日過千億
咁你話呢？

你應該問林鄭

有錢賺個陣又唔見走出黎講點樣貢獻
旅遊旺個期肥到襪都著唔落

因為有班人永遠都上唔到位，所以想所有野推倒重來，由頭洗牌。根本就係想學當年共產黨咁玩鬥地主抄家

Have you seen this documentary film for HK... ?

屌你旅遊業10個著九個都係藍屍，死撚咗佢咪好囉

she is one of them

嘥氣啦
次次都話嚟緊會點差點差
有邊次真係有差到啊
燈少陣好過啦

exact7ly...

佢而家掌權 佢嘅影響係最大 其他人就算個心想都未必真實影響到
至於點解想 因為香港係中共洗黑錢嘅一個大基地 如果香港崩潰 同世界脫節 咁就斷中共後路同補血站 從而令佢收皮
呢個諗法係基於啲人覺得好難同中共對等咁打 而呢個係事實

利申 9up

有部分人係咁諗 但唔係全部人咁膚淺
就算重新洗牌都要自己有能力先做到上面個層

但搶盡光環，
消費真係犧牲嗰班
然之後用衰過共產黨
連衛兵式(F5)批判義見者

但去到外國做幾層也快樂wow

英國politics一鳩樣

你要講就講得specific d
點一9樣法？

你講嗰d好多都啱，但食肆真係笑死人

前幾日睇到kfc買野d人排到出面，間餐廳有幾唔掂先會連kfc都比唔上

咪又係零售飲食呢啲手作仔
根本呢幾行摺晒都影響唔到大市

幾有意思

樓價gogogo

好多人last day 左
Bno gogogo

先前有單買左15年
跟手再俾人呃哂d錢

我就nothing to lose,睇吓班仆街自己玩死自己都幾頂癮

走得就走

房屋台笑而不語

藥房 名牌 wfc

鬼叫你簽咗約

永遠都有新人中伏

Donki好多人

窮人窮開食樹皮都過到日子

呢個真

DLLM 點解要攬炒

你可以這樣想，可惜現實香港太多有錢人，之前賺落太多錢，有排守。

入下上班台睇講bonus既post
好多都講自己公司舊年生意仲好左

香港地睇人仆街最開心

香港經濟一百年內將會崩潰

屌WFH左咁耐冇娛樂咁耐旅行又去唔撚到
大撚把人上年不知儲到幾多錢
連之前月月清既朋友今年都開始睇樓
冧西咩

係就好
好想佢加速

係得大陸股會升.
所以我都係100%買大陸IT 股

政府理撚得香港人死活
得一個大原則：無論任何代價都要確診清零，大陸人先敢落黎消費，政府先有錢輸送俾呀爺

又唔諗下呢個原則本身就係矛盾

股市二萬八 美股大牛市
識好多人呢排靠炒股都搵6位數7位數
下個月準備睇樓添
驚閪

唔好玩啦. 呢一年聽得最多就係升職加人工出bonus, 身邊無人失業. 全部人炒股賺既錢多過打工月入

屌，唔簽約，每個月俾多400 咁濟 同佢要你簽一年，家陣收費，無服務

崩未？

有股市樓市頂住. 連登仔都識靠炒股搵人工, 人地何嘗唔識炒股搵收入,仲要有保就業做本,驚西咩

邊間停左gym room仲收月費？
開名pls

D消費係曬香港

Donki 仲係逼爆，我身邊冇人失業

武肺完咗先算啦

咪撚燈啦 靜靜地唔撚得?
次次開呢啲post 最後一定平安無事

聽撚左成年都未死晒

囚徒困境

過聖誕前說過聖誕後爆
過新年前說過新年後爆

2月情人節+過年,等死la零售同餐飲

我希望你係曲

樓市股市一早同經濟唔掛勾
有錢嘅更有錢 冇錢嘅更冇錢

香港地睇自己香港人仆街仲開心

崩潰,崩左好耐啦?但點解我食飯無平過既? 點解d 商場仲有強勁消費力既,我都唔知崩左係邊

2003年就真係崩喇, 條街無人成街吉舖新盤無人買日日有人跳樓股市日日跌.而家完全係相反

而家呢個年代已經唔會再有經濟衰退架喇.

唔好講樓市跌唔趺,睇餐廳午市,鋪頭,有冇人?????
donki d 人流多到on9 啦

係呀係呀，舊年講到而家

班仆街餐廳老細少少價都唔肯減

眼見至為真,屌你老味,同果d 咩預言一樣,又話浸贏硬,又話咩經濟差,唉通通都9 up,睇得多真係壞腦

全部鳩吹 我以後都唔會信

真係,直頭係呃人,on9

不過有d 野,唔到你唔信,C 煙死q 左,日本奧運多數搞唔成

其實部分連登仔自己嘅經濟狀況係咪好差，
所以覺得人地都差？

好多人都做好左儲備+舊年到依家都過得好好。

根本因為經濟差左而受害既基層都買唔起樓，窮人思維更加唔會買股票

冇得去旅行咪係香港消費 零售餐飲gogogo

告得佢喎
無可能收錢

真係窮先覺得市況好差

依家D人有錢無地方使，又無旅行又乜柒娛樂都唔開。商場迫爆

千祈唔好咁講。你試吓農曆新年之前，限制措施放寬，我相信圠酒樓book枱食飯，一定日日爆！就算行你食50分鐘，大家都會仆倒去。

報復式增長

lm先

你自己窮就唔好以為其他人都窮

呢句說話 上年年頭講到依家
樓價繼續gogogogo